winning post 9

請問5月配種嗰度，點先可以同歐洲，美國d種馬配種？唔該